而家真係運動既最大危機

大家仲記唔記得點解我地可以捱到咁耐, 可以捱到慢慢有國際聲援, 有NBA呢類打到去外國既事件丫!!!!
因為我地一直都兄弟爬山, 各有各做丫!!!
有人喺太小食蛋糕係唔妥, 但成個連登一晚N個POST屌同一件事, 冇哂行動POST, 冇哂其他討論
林奠同黨鐵呢個星期停港鐵真係好L有效, 大家都驚返唔到屋企, 慢慢就休息左成個禮拜, 慢慢就懶左啦!
而家成個連仔有好多三毛開POST推POST搞分化, 今個星期已經唔係勇武為矛, 和理為盾, 而係勇武和理既矛盾出哂黎丫!!! 又話核爆都唔割, 而家好多人都割緊啦!!!
大家啲創意去哂邊! 大家對互相包容的能力去哂邊!
可能而家真係要出大雞搞個九龍大大大遊行聚一聚民心同士氣...(狗查車同開頭玩突襲真係好打擊遊行人數)

重申
兄弟爬山, 各有各做
五大訴求, 缺一不可!!!

自推10次

自推10次2/10

自推10次3/10

自推10次4/10

自推10次5/10

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

成版都係依啲Post 比班狗帶風向
一個蛋糕搞掂你班廢柴

push

推